兄弟爬山各有各做是咪口號黎？

連儂牆又屌 光復又屌
你有你返金鐘 人地係地區自己做野唔撚得架？
失你老母焦咩 又話遍地開花 而加又要全世界返金鐘先得？
你五大訴求 訴左咁耐 入黎埋垃圾會 林鄭都係錄音機咁答架啦

個人認為可以試下同一日 香港各地方一齊遊行/光復
自己去返自己區個到 又無交通問題 唔洗比黑警封地鐵 真正各有各做

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

資源分配 唔係下下死做爛做

我認為你而加再去返金鐘都一定無兩百萬人
就算有兩百萬都係錄音機 不如試下各區齊做

行動Be water
思想Be water
自己冷靜思考下

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

唔係口號

不過d 人經常以自己見解行先

唔好內耗，大家齊心搞鳩政府好嗎？

完全同意樓主巴打既唸法，不過如果有人想金鐘搞返五大訴求我都會照去參加

利申：6乜乜7乜乜全部都有去